\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[english]{babel}


%template start

\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{setspace}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[nottoc, notlof, notlot]{tocbibind}
\usepackage{SIunits}
\usepackage[ampersand]{easylist}
\usepackage{placeins}

%\usepackage[parfill]{parskip}
%\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

%\setcounter{tocdepth}{6}
%\setcounter{secnumdepth}{6}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Color										   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[table]{xcolor}

\definecolor{titleRule}{HTML}{727571}
\definecolor{akunu}{HTML}{DD3838}
\definecolor{section}{HTML}{378037}
\definecolor{subsection}{HTML}{379537}
\definecolor{subsubsection}{HTML}{607060}

%code
\definecolor{mGreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mGray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mPurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{mDarkRed}{rgb}{0.65,0,0}
\definecolor{mLiteGray}{rgb}{0.7,0.7,0.7}
\definecolor{mBlue}{rgb}{0.12,0.45,0.8}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{backgroundBack}{rgb}{0.1,0.1,0.1}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Set Helvetica Font in Text and Math in LaTeX %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage[helvet]{sfmath}
\everymath={\sf}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Set Title format							   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}


\titleformat{\section}
{\color{section}\huge\bfseries}
{}
{.2em}
{}[{\titlerule[1.5pt]}]

\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{30pt}


\titleformat{\subsection}
{\color{subsection}\LARGE\bfseries}
{}
{0em}
{}



\titleformat{\subsubsection}
{\color{subsubsection}\Large}
{}
{0em}
{}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Geometry									   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[a4paper, margin=2.5cm,bottom=4cm,top=3cm]{geometry}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Headers and Footers						   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Tables						   			   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Source Code								   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{listings}

\lstdefinestyle{CStyle}{
	backgroundcolor=\color{backgroundColour},   
	commentstyle=\color{mGreen},
	keywordstyle=\bf\color{mBlue},
	numberstyle=\tiny\color{mGray},
	stringstyle=\color{mDarkRed},
	basicstyle=\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2,
	language=C
}

\lstdefinestyle{BashStyle}{
	backgroundcolor=\color{backgroundColour},   
	commentstyle=\color{mGreen},
	keywordstyle=\bf\color{mBlue},
	numberstyle=\tiny\color{mGray},
	stringstyle=\color{mDarkRed},
	basicstyle=\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2,
	language=bash
}

\lstset{basicstyle=\ttfamily,
	showstringspaces=false,
	commentstyle=\color{red},
	keywordstyle=\color{blue},
}




\usepackage{enumitem}

%template end


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% A COMPLÉTER :

\author{Marc Labie}
\newcommand{\class}{Travail de Bachelor}
\newcommand{\projectTitle}{AKUNU}
\newcommand{\paperTitle}{Résumé}
\newcommand{\department}{TIC}
\newcommand{\institute}{IICT}
\newcommand{\teacher}{Marcos Rubinstein}
\newcommand{\assistant}{}
\newcommand{\student}{Marc Labie}
\newcommand{\classRoom}{}
\title{}

\graphicspath{ {figures/} }

\date{\today}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%		HEADER & FOOTER			%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeatletter
\pagestyle{fancy}
\setlength\headheight{1cm} 
\lhead{\includegraphics[width=3cm]{HEIG-VD.png}}
\lfoot{\projectTitle\hspace{2.5mm}-\hspace{2.5mm}\paperTitle \newline Date: \@date}
\rfoot{\thepage}
\rhead{\@author}
\cfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%			BEGIN				%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\begin{document}
	
	\pagenumbering{gobble}

	\include{include/title}
	
	% Blank page
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\mbox{}	
	
	
	% Blank page
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\mbox{}	
	
	
	%\pagenumbering{arabic}
	%\tableofcontents
	%\thispagestyle{empty}
	%\cleardoublepage
	
	
	\sloppy
	\setstretch{1.1}
	
	\section{Résumé}
	AKUNU est un projet dont le but est de créer un réseau de capteurs collectant des données atmosphériques pour pays à faible revenu. Un premier prototype a déjà été créé l’année
	dernière dans le cadre d’un précédent travail de bachelor. Le but de ce travail et de créer une extension à ce projet en implémentant un capteur permettant de mesurer les champs
	électriques associé à l’arc en retour des décharges atmosphériques générées par la foudre et de tester le système entier en Argentine.\\
	Il m’a fallu réaliser un circuit électronique permettant de convertir la plage de tension en sortie de l’antenne pour l’introduire dans un convertisseur A/D d’un microcontrôleur. J’ai ensuite programmé ce dernier pour qu’il analyse les données converties de manière à ne gardée que celle associée à une décharge atmosphérique, pour ensuite les envoyer au dispositif cible. De plus, à l’aide des timers du microcontrôleur synchronisé par GPS, Il m’est possible d’attribuer un temps à un échantillon. La forme d’onde numérisée ayant une forme triangulaire, avec deux échantillons sur le flanc montant, nous pouvons estimer le temps d’arrivée du signal à l’antenne. En combinant ce temps de trois stations différentes géolocalisées, il nous est possible d’estimer l’emplacement où la foudre à frapper.\\
	L’antenne ayant dû être construite en Argentine et n’étant toujours pas terminée lors du rendu de mon travail, je n’ai pas pu tester mon système avec celle-ci. Cependant, nous
	avons pu le tester à l’aide d’un générateur de fonction pour simuler un signal de l’antenne, et les résultats ont été ceux attendus. Il reste malgré tout encore des tâches à accomplir pour que le capteur soit complètement opérationnel, notamment implémenter la synchronisation des timers des différents capteurs. Pour ce qui est du déploiement, il n'a pas eut lieu, étant donné que j'ai uniquement travaillé à la réalisation du capteur.\\
	
\end{document}